我老婆係絲打之你問我答

黎緊九月同佢註冊

點識

係高登識

Detail?

點求婚

淫唔淫

緣份計劃?

開tg傾計post 本身慢慢普通咁傾計吹水
之後約左第一次出黎就好岩傾

係咪好港女？

沙灘求婚 但有d覺得準備得唔夠

諗起段婚姻係因為林早洩而發生就不堪回首

好聽教聽話 一曳就要比我罰

含到雪雪聲 晚晚自動波

點樣罰先？

靚唔靚女

唔怪得之你開咁多tg post啦

兩個幾歲

出動十大sm刑具

眼大大好有鄰家女孩feel 一眼見到都心動果種

有唔有錢

同年廿頭

咁早結婚
有咗?

12月先話自己一個去公園倒數
咁撚快就結婚

毒撚埋單咋